# Korean translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-02 20:43-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-30 18:50-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/about/views.py:64
msgid "POST request required."
msgstr "POST 요청이 필요합니다."

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:22
#: src/about/templates/admin_wizard.mako:29
msgid "Quick Start"
msgstr "빠른 시작"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:30
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:31
msgid "Server Logs"
msgstr "서버 로그"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:39
msgid "Visit the Hue website."
msgstr "Hue 웹 사이트로 이동합니다."

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:48
msgid "Quick Start Wizard"
msgstr "빠른 시작 마법사"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:60
msgid "Step 1:"
msgstr "1단계:"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:60
msgid "Check Configuration"
msgstr "구성 확인"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:61
msgid "Step 2:"
msgstr "2단계:"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:61
msgid "Examples"
msgstr "예제"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:62
msgid "Step 3:"
msgstr "3단계:"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:62
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:63
msgid "Step 4:"
msgstr "4단계:"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:63
msgid "Go!"
msgstr "이동!"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:73
msgid "Check your current configuration"
msgstr "현재 구성 확인"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:85
#, fuzzy
msgid "HDFS Trash Configuration"
msgstr "HDFS 휴지통 구성"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:90
msgid "Trash is active."
msgstr "휴지통이 활성 상태입니다."

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:92
msgid "You can activate trash collection by setting fs.trash.interval in core-site.xml:"
msgstr "core-site.xml에서 fs.trash.interval을 설정하여 휴지통 수집을 활성화할 수 있습니다."

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:110
#, fuzzy
msgid "Install all the application examples"
msgstr "모든 애플리케이션 예제 설치"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:115
#: src/about/templates/admin_wizard.mako:134
#: src/about/templates/admin_wizard.mako:141
#: src/about/templates/admin_wizard.mako:148
#: src/about/templates/admin_wizard.mako:155
#: src/about/templates/admin_wizard.mako:162
msgid "Installing..."
msgstr "설치하는 중..."

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:116
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:128
#, fuzzy
msgid "Install individual application examples"
msgstr "개별 애플리케이션 예제 설치"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:178
#, fuzzy
msgid "Create or import users"
msgstr "사용자를 생성하거나 가져옵니다."

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:181
msgid "User Admin"
msgstr "관리 사용자"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:190
msgid "Tours and tutorials"
msgstr "투어 및 튜토리얼"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:206
#, fuzzy
msgid "Use the applications"
msgstr "애플리케이션 사용"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:209
msgid "Hue Home"
msgstr "Hue 홈"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:216
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:217
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:247
#: src/about/templates/admin_wizard.mako:265
msgid "Examples refreshed"
msgstr "예제 새로 고침됨"

#: src/about/templates/admin_wizard.mako:329
#, fuzzy
msgid "Configuration updated"
msgstr "구성 업데이트됨"

#~ msgid "Anonymous usage analytics"
#~ msgstr "익명 사용량 분석"
#~ msgid "How does it work?"
#~ msgstr "작동 방식"
